一人一句：發你老母

發電郵 發信息 發貨
垃圾蝗語

咁信號 唔用發用咩

屌你老母打

仲好啦

我老母: 傳信息 傳野